房思琪

隔住個mon都覺得你好污糟

?

決心做臭雞？

是

？

想學

-.-

太靚仔都係一種錯

easy

我明... 我都太靚女

join okay?

john食生炒骨？

有無顧下其他人感受

唔撚顧喇以後-.-

跌撚埋屎都冇得食

我指住你來笑中。。

Why

戀愛啊，戀愛是不一樣的，柏拉圖說人求索他缺失的另一半，那就是說兩個人合在一起才是完整，可是合起來就變成一個了，你懂嗎？像思想上精神的靈魂的雙胞胎這樣才令人羨慕，無論缺少或多出什麼都無所謂，因為有一個人與你鏡像對稱，只有永遠合不起來才可以永遠作伴。

真理

你地小心d鼻涕滴哂落對方道